點解三毛帶風向，通常在凌晨出post

凌晨容易洗版，但同樣亦少咗好多人睇到

抑或同佢哋嘅人工計算方法有關？標題成功推上頂愈耐，人工愈高？

要你一早起身返工見到成版都係

[ 快d幫推！！！！！]
一人一 email 主動阻擊未表態容許罷工既大集團！！！

想要阻止員工罷工？
定想阻止一場公關災難？

條路自己揀

[ 金融白色恐怖 ] 一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

啲塞地鐵post好多都係朝早5 6點

好

無留意，瞓咗

你一朝早起身嗰陣睇到咪帶到風